Brian Cha: 自以為成功人士的5個特徵

大家會諗起邊個？

佢自己

希望佢有多啲金句，佢講嘢真係好正

蟲太

所有藍絲

咁似啲熱...

車志健

咁似柒婆嘅

咪佢本人囉

佢呢啲金句 content farm 內容嚟